【國際鍵盤戰線】學好英文，加入Twitter 戰線

應該好多手足同我一樣想加入英文戰線，
但無從入手

所以我整合咗啲vocab, 希望大家開心使用
噴漆手足都可以參考吓

戴返個頭盔，我英文都唔係好好
有錯屌得細力啲，大家交流吓

【常用Vocab】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 香港蓋世太保 HKGestapo
06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality
07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!
08. 警黑合作 Police-triad coalition
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely
12. 國家恐怖主義 State Terrorist
13. Mccarthyism 白色恐怖

【Hashtag 大全】
基本：#HongKongProtests #AntiELAB
警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo
支那：#ChiNazi #BoycottChina
感人：#PrayForHongKong
求助：#StandWithHongKong #FreedomHK
相認：#FollowBackHongKong

【五大訴求，缺一不可】
Five Demands, no one less
1. 撤惡法
Withdraw the extradition bill completely
2. 銷控罪
Retract the proclamation of protest as riot
3. 非暴動
Release all arrested protesters without charges
4. 查警暴
Invest the police brutality independently
5. 真普選
Implement full universal suffrage

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場8.28 #Metoo 遮打花園8.31 民陣遊行 直指中聯辦9.01 機場 13:009.02 全港三罷 機場見 9.03 繼續罷持續進行- 㩒美金- 罷買賣港商店及抵制無綫廣告商- 國際Twitter & Reddit 戰線

原來美國嫌《香港民主及人權法》火力未夠大。

內有TWITTWR戰爭

push

其實antielab係咩黎

屌你 我已經自己貼咗先
你有新圖, 你贏

#passHKHumanRightsDemocracyAct
#StandwithHK
#StandWithHongKong
#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa

#hklastword

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

一齊加油，9月1要見到你!!!

antiELAB
anti Extradition Law Amendment Bill

2 同 3 中英解釋好似調轉左

Invest定Investigate?

機場見

屌 柒撚咗

屌 柒第二次

【五大訴求，缺一不可】
Five Demands, no one less
1. 撤惡法
Withdraw the extradition bill completely
2. 非暴動
Retract the proclamation of protest as riot
3. 銷控罪
Release all arrested protesters without charges
4. 查警暴
Investigate the police brutality independently
5. 真普選
Implement full universal suffrage

推

send曬上去twitter

No worry, you made a good thing.

12. 國家恐怖主義 State Terrorism
State Terrorist只係解國家恐怖分子

13. Mccarthyism 普通人難明，用返White Terror直接好多

同意 white terror

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push！ 有心機！

VERSION 2.0

【常用Vocab】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 香港蓋世太保 HKGestapo
06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality
07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!
08. 警黑合作 Police-triad coalition
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely
12. 國家恐怖主義 State Terrorism
13. 白色恐怖 Mccarthyism/ White Terror

【Hashtag 大全】
基本：#HongKongProtests #AntiELAB
警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo
支那：#ChiNazi #ChiNaZism #ZiNa #BoycottChina
感人：#PrayForHongKong
求助：#StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK
相認：#FollowBackHongKong
人權：#passHKHumanRightsDemocracyAct #DemocracyForHK
還眼：#EyeforHK #Eye4HK #FreeFromFear
遺言：#HKlastword

【五大訴求，缺一不可】
Five Demands, no one less
1. 撤惡法
Withdraw the extradition bill completely
2. 非暴動
Retract the proclamation of protest as riot
3. 銷控罪
Release all arrested protesters without charges
4. 查警暴
Investigate the police brutality independently
5. 真普選
Implement full universal suffrage

VERSION 2.0
【常用Vocab】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 香港蓋世太保 HKGestapo
06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality
07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!
08. 警黑合作 Police-triad coalition
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely
12. 國家恐怖主義 State Terrorism
13. 白色恐怖 Mccarthyism/ White Terror

【Hashtag 大全】
基本：#HongKongProtests #AntiELAB
警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo
支那：#ChiNazi #ChiNaZism #ZiNa #BoycottChina
感人：#PrayForHongKong
求助：#StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK
相認：#FollowBackHongKong
人權：#passHKHumanRightsDemocracyAct #DemocracyForHK
還眼：#EyeforHK #Eye4HK #FreeFromFear
遺言：#HKlastword

【五大訴求，缺一不可】
Five Demands, no one less
1. 撤惡法
Withdraw the extradition bill completely
2. 非暴動
Retract the proclamation of protest as riot
3. 銷控罪
Release all arrested protesters without charges
4. 查警暴
Investigate the police brutality independently
5. 真普選
Implement full universal suffrage

Update 咗2.0

加咗入2.0 version

玩緊TWITTER, 幫推

thanks! pish

實用po 不推不可

多謝你！
Push

push
twitter戰線需要大量人士加入

reddit雖然被大陸狗買左，但係都好多外國人用，幾帶都申請番個先

真正發揮獅子山精神既係我地一眾為自由，公義及良知，繼續挺身而出既抗爭者。

We are Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

#freehongkong
#we_are_hklion
#hk_lion_rock

推呢個Version 2.0

Push✋🏽

推呢個version 2.0

留低，大家一齊學英文

lm

8. Police-triad collusion <~~ 好似好d?

【常用Vocab】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 香港蓋世太保 HKGestapo
06. 警察暴動 Police Riot/ Brutality
07. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!
08. 警黑合作 Police-triad collusion
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely
12. 國家恐怖主義 State Terrorist
13. Mccarthyism 白色恐怖

【Hashtag 大全】
基本：#HongKongProtests #AntiELAB
警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo
支那：#ChiNazi #BoycottChina
感人：#PrayForHongKong
求助：#StandWithHongKong #FreedomHK
相認：#FollowBackHongKong

【五大訴求，缺一不可】
Five Demands, no one less
1. 撤惡法
Withdraw the extradition bill completely
2. 銷控罪
Retract the proclamation of protest as riot
3. 非暴動
Release all arrested protesters without charges
4. 查警暴
Invest the police brutality independently
5. 真普選
Implement full universal suffrage

13. 白色恐怖 <~~ 好似係white terror
12. 國家恐怖主義 <~~ 好似係 State Terrorism

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

Thanks bro

Thanks, all downloaded and ready to tweet

Twitter in English (Retweet with Comment) . Come On. What are you waiting for?

PUSH!!

有錯勿屌
常用：
6. police brutality好d / use of excessive force
7. 點解唔跟鬼佬media譯法
liberate HK , revolution of our times
13. 好似較常見係white terror

5 demands
3. 好似no political prosecution好d
4. independent investigation into police brutality

仲有今日既#HKLastWord

Pish

version 2.0 已經改咗

update 咗version 2.0

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

#6 如果brutality, 咁中文應該係暴亂 (?) 唔係暴動 (?). 是旦啦, 我改咗中文做「警暴」
#7 OK 已改
#13 version 2.0 已改

5 demands 因為想全部第一粒係verb 行頭, 一係全部都noun
但我都覺得5 demands 譯得唔好 歡迎指正

VERSION 3.0
【常用Vocab】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 香港蓋世太保 HKGestapo
06. 警暴 Police Brutality
07. 光復香港 時代革命 Liberate HK. The Revolution of our Times
08. 警黑合作 Police-triad collusion
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely
12. 國家恐怖主義 State Terrorist
13. Mccarthyism 白色恐怖

【Hashtag 大全】
基本：#HongKongProtests #AntiELAB
警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo
支那：#ChiNazi #BoycottChina
感人：#PrayForHongKong
求助：#StandWithHongKong #FreedomHK
相認：#FollowBackHongKong

【五大訴求，缺一不可】
Five Demands, no one less
1. 撤惡法
Withdraw the extradition bill completely
2. 銷控罪
Retract the proclamation of protest as riot
3. 非暴動
Release all arrested protesters without charges
4. 查警暴
Invest the police brutality independently
5. 真普選
Implement full universal suffrage

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

#WeHearU
支持新疆維吾爾族 對抗ChiNazi

呢個真係長知識

推呀

留名
好有用

推
根據G7聲明中英聯合聲明仲有效
但明顯香港正出現人道危機
要求英國介入

#HKLastWord 留名

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

Push

連豬尼巴打

#BoycottChina

much useful, such help a lot

鍾意你個user name

VERSION 4.0
【常用Vocab】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 香港蓋世太保 HKGestapo
06. 警暴 Police Brutality
07. 光復香港 時代革命 Liberate HK. The Revolution of our Times
08. 警黑合作 Police-triad collusion
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely
12. 國家恐怖主義 State Terrorist
13. Mccarthyism 白色恐怖

【Hashtag 大全】
基本：#HongKongProtests #AntiELAB
警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo
支那：#ChiNazi #BoycottChina
感人：#PrayForHongKong
求助：#StandWithHongKong #FreedomHK
相認：#FollowBackHongKong
新疆：#WeHearU

【五大訴求，缺一不可】
Five Demands, no one less
1. 撤惡法
Withdraw the extradition bill completely
2. 銷控罪
Retract the proclamation of protest as riot
3. 非暴動
Release all arrested protesters without charges
4. 查警暴
Invest the police brutality independently
5. 真普選
Implement full universal suffrage

Hong Kong International Keyboard Warriors

【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi / Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警暴 Police Brutality07. 光復香港 時代革命 Liberate HK. The Revolution of our Times 08. 警黑合作 Police-triad collusion09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely12. 國家恐怖主義 State Terrorism13. 白色恐怖 Mccarthyism / White Terror基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #ChiNaZism #ZiNa #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK相認：#FollowBackHongKong人權：#passHKHumanRightsDemocracyAct #DemocracyForHK還眼：#EyeforHK #Eye4HK #FreeFromFear遺言：#HKlastword新疆：#WeHearU 【五大訴求，缺一不可】Five Demands, no one less1. 撤惡法Withdraw the extradition bill completely 2. 非暴動Retract the proclamation of protest as riot 3. 銷控罪Release all arrested protesters without charges 4. 查警暴Investigate the police brutality independently 5. 真普選Implement full universal suffrage

Twitter戰線各位入咗gp未

已入

【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi / Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警暴 Police Brutality07. 光復香港 時代革命 Liberate HK. The Revolution of our Times 08. 警黑合作 Police-triad collusion09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely12. 國家恐怖主義 State Terrorism13. 白色恐怖 Mccarthyism / White Terror【Hashtag 大全】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #ChiNaZism #ZiNa #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK相認：#FollowBackHongKong人權：#passHKHumanRightsDemocracyAct #DemocracyForHK還眼：#EyeforHK #Eye4HK #FreeFromFear遺言：#HKlastword新疆：#WeHearU 【五大訴求，缺一不可】Five Demands, no one less1. 撤惡法Withdraw the extradition bill completely 2. 非暴動Retract the proclamation of protest as riot 3. 銷控罪Release all arrested protesters without charges 4. 查警暴Investigate the police brutality independently 5. 真普選Implement full universal suffrage

暫有91機場英文文宣

推有用post

可唔可以講吓有咩acc 可以share??

已整合加入最新version

【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi / Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警暴 Police Brutality07. 光復香港 時代革命 Liberate HK. The Revolution of our Times 08. 警黑合作 Police-triad collusion09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely12. 國家恐怖主義 State Terrorism13. 白色恐怖 Mccarthyism / White Terror【Hashtag 大全】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #ChiNaZism #ZiNa #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK相認：#FollowBackHongKong人權：#passHKHumanRightsDemocracyAct #DemocracyForHK還眼：#EyeforHK #Eye4HK #FreeFromFear遺言：#HKlastword新疆：#WeHearU 【五大訴求，缺一不可】Five Demands, no one less1. 撤惡法Withdraw the extradition bill completely 2. 非暴動Retract the proclamation of protest as riot 3. 銷控罪Release all arrested protesters without charges 4. 查警暴Investigate the police brutality independently 5. 真普選Implement full universal suffrage

Here you go

【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi / Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警暴 Police Brutality07. 光復香港 時代革命 Liberate HK. The Revolution of our Times 08. 警黑合作 Police-triad collusion09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely12. 國家恐怖主義 State Terrorism13. 白色恐怖 Mccarthyism / White Terror 14. 性騷擾 Sexual Humiliation【Hashtag 大全】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #ChiNaZism #ZiNa #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK相認：#FollowBackHongKong人權：#passHKHumanRightsDemocracyAct #DemocracyForHK還眼：#EyeforHK #Eye4HK #FreeFromFear遺言：#HKlastword新疆：#WeHearU #Uyghurs【五大訴求，缺一不可】Five Demands, not one less1. 撤惡法Withdraw the extradition bill completely 2. 非暴動Retract the proclamation of protest as riot 3. 銷控罪Release all arrested protesters without charges 4. 查警暴Investigate the police brutality independently 5. 真普選Implement full universal suffrage

我要學英文

抵制tvb點講

Boycott TVB!!

幫你推

721 811

831

推啊

五大訴求 第2同第3句英文倒轉左🤔

tui 2.0

【國際路線】全世界印依款標語

已經唔記得係第幾個version

【英語教室】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi / Chinazism05. 香港蓋世太保 HKGestapo06. 警暴 Police Brutality07. 光復香港 時代革命 Liberate HK. The Revolution of our Times 08. 警黑合作 Police-triad collusion09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely12. 國家恐怖主義 State Terrorism13. 白色恐怖 Mccarthyism / White Terror 14. 性騷擾 Sexual Humiliation【Hashtag 大全】基本：#HongKongProtests #AntiELAB警暴：#PoliceBrutality #HKGestapo支那：#ChiNazi #ChiNaZism #ZiNa #BoycottChina感人：#PrayForHongKong求助：#StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK相認：#FollowBackHongKong人權：#passHKHumanRightsDemocracyAct #DemocracyForHK還眼：#EyeforHK #Eye4HK #FreeFromFear遺言：#HKlastword新疆：#WeHearU #Uyghurs【五大訴求，缺一不可】Five Demands, not one less1. 撤惡法Withdraw the extradition bill completely 2. 非暴動Retract the proclamation of protest as riot 3. 銷控罪Release all arrested protesters without charges 4. 查警暴Investigate the police brutality independently 5. 真普選Implement full universal suffrage

留名學英文

順便學英文, 值得一用
以前未被QQ收購之前, 有個group叫watchpeopledie
但唔知係未太多都係中國意外, 所以收購左之後就無埋

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

推爆佢

LM and pish!

Twitter post真係冇人理

一齊出多啲力

想問個小問題，成日聽人嗌noT one less，有啲文宣都係咁印，其實啱唔啱

自己認知係no one less

係not one less 啱呀
唔係no one less